岩岩黑警話10 mile 10 mile

10米英文都唔識

叫記者保持10英里

記者話要去到九龍塘先可以影

毅進仔係咁架啦

10mail 10 mail

10 miles :0) 姐係16公里咁佢係沙田，我地要入到馬鞍山先夠遠wor

又唔讀書

小學雞唔讀書都識啦